老老柒柒，張紀念票有乜九用

岩岩買飛俾埋
d人炒乜？

唔「小心」買多左個d人放哂未？